手足們 11點好返屋企啦！

有手足講過11點係班狗換更既時候
所以11點後既狗特別精神
所以手足依家留返馬路上既垃圾等班狗狗清理
清到聽朝就差唔多無哂精力
而手足們11點依個時候就應該返屋企訓教 養精蓄銳
訓夠先可以早起身 快閃都跑快兩步
所以手足們 聽日黎明既時候再見！

走啊！

推

屋企張床要人！

原諒我做散水黨
但聽日中環返工嘅要早d瞓㗎

召集和理非 你真係有嘢做到㗎
聽日黨鐵需要和理非做超合作運動：
1/ 慢慢行
2/ 電梯不論左右都企定定 握扶手 面皮厚d可以握曬兩邊
3/ 自己頭暈/有人頭暈就要叫車長幫手
4/ 喺月台等多幾班有位先上（唔好俾人打尖）
5/ 懷疑路軌有異物一定要匯報 就算好細件都要啊！會影響行車安全
6/ 用單程飛 掩護其他人
路面交通承受唔到平日搭黨鐵嘅人全部改搭路面交通工具
路面街坊記得小心 而且需要大量哨（教人搭車）

支持

返屋企啊啊啊

推一推